有無人經常係電梯內放屁？

人多的時候我特別多屁放，仲要好臭個種陰濕屁

大家會唔會咁

識放一定企最前門口位放

唔知係咪人多緊張

有慢性胃炎 成日都放臭屁
除咗返屋企坐LIFT之外，落樓都行樓梯了

有，我仲會特登咁放

一放完即刻掩鼻
扮聞到人哋放屁

識放梗係臨出lift放

一定要有人先放

一定要有兩個以上嘅人先放

我經常都不論場合地放屁